# AI Product Description Generator 简体中文翻译
# Copyright (C) 2024
# This file is distributed under the GPLv2.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AI Product Description Generator 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-28 07:21+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "%1$d / %2$d generations this month"
msgstr "本月已使用 %1$d / %2$d 次"

#: includes/class-aipdg-upgrade.php
msgid "30-day money-back guarantee"
msgstr "30天无理由退款保证"

#: includes/class-aipdg-hooks.php
msgid "8+ writing styles"
msgstr "8+ 种写作风格"

#: includes/class-aipdg-hooks.php
msgid "9+ languages supported"
msgstr "支持 9+ 种语言"

#: includes/class-aipdg-woocommerce.php
msgid "Additional Keywords:"
msgstr "附加关键词："

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "AI Description Generator"
msgstr "AI 描述生成器"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "AI Descriptions"
msgstr "AI 描述"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "AI Model"
msgstr "AI 模型"

# 主插件文件
#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "AI Product Description Generator"
msgstr "AI 商品描述生成器"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "AI Provider"
msgstr "AI 服务商"

#: ai-product-desc-generator.php
msgid "An error occurred. Please try again."
msgstr "发生错误，请重试。"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

# API 相关
#: includes/class-aipdg-api.php
msgid "API key not configured. Please add your API key in settings."
msgstr "未配置 API 密钥，请在设置中添加您的 API 密钥。"

#: includes/class-aipdg-hooks.php
msgid "Batch generate for all products"
msgstr "批量生成所有产品描述"

#: includes/class-aipdg-core.php
msgid "Casual & Friendly"
msgstr "休闲友好"

#: includes/class-aipdg-hooks.php
msgid "Claude, Gemini and more AI models"
msgstr "Claude、Gemini 等更多 AI 模型"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Connection failed"
msgstr "连接失败"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Connection successful!"
msgstr "连接成功！"

#: includes/class-aipdg-hooks.php
msgid "Custom prompt templates"
msgstr "自定义提示词模板"

#: ai-product-desc-generator.php
msgid "Description generated successfully!"
msgstr "描述生成成功！"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Description Length"
msgstr "描述长度"

#: includes/class-aipdg-ajax.php
msgid "Description saved successfully."
msgstr "描述保存成功。"

#: includes/class-aipdg-woocommerce.php
msgid "e.g., eco-friendly, handmade"
msgstr "例如：高颜值、耐用、轻便"

#: includes/class-aipdg-ajax.php
msgid "Failed to save description."
msgstr "保存描述失败。"

#: includes/class-aipdg-api.php
msgid "Focus on readability over SEO"
msgstr "注重可读性而非 SEO"

# 设置页面
#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Free Plan Usage:"
msgstr "免费版使用量："

#: includes/class-aipdg-woocommerce.php
msgid "Full description"
msgstr "完整描述"

#: ai-product-desc-generator.php
msgid "Generate Description"
msgstr "生成描述"

#: ai-product-desc-generator.php
msgid "Generating..."
msgstr "生成中..."

#: includes/class-aipdg-hooks.php
msgid "Generation history"
msgstr "生成历史记录"

#: includes/class-aipdg-upgrade.php
msgid "Get Pro - $7.99/month"
msgstr "获取 Pro - $7.99/月"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Get your API key from"
msgstr "从以下网站获取您的 API 密钥："

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Get your API key from %s"
msgstr "从 %s 获取您的 API 密钥"

#: includes/class-aipdg-woocommerce.php
msgid "Go to Settings"
msgstr "前往设置"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Include SEO-friendly keywords in descriptions"
msgstr "在描述中包含 SEO 友好的关键词"

#: includes/class-aipdg-api.php
msgid "Include SEO-friendly keywords naturally"
msgstr "自然地包含 SEO 友好的关键词"

#: includes/class-aipdg-api.php
msgid "Invalid API provider."
msgstr "无效的 AI 服务商。"

#: includes/class-aipdg-ajax.php
msgid "Invalid product ID."
msgstr "无效的产品 ID。"

#: includes/class-aipdg-core.php
msgid "Long (500 chars)"
msgstr "较长 (500字符)"

#: includes/class-aipdg-core.php
msgid "Medium (300 chars)"
msgstr "中等 (300字符)"

#: ai-product-desc-generator.php
msgid "Monthly limit reached. Please upgrade to Pro."
msgstr "已达到月度限额，请升级到 Pro 版。"

#: includes/class-aipdg-api.php
msgid "Monthly usage limit reached. Upgrade to Pro for unlimited generations."
msgstr "已达到月度使用限额，升级到 Pro 版可无限使用。"

#: ai-product-desc-generator.php
msgid "Only %d generations left this month!"
msgstr "本月仅剩 %d 次生成机会！"

#: includes/class-aipdg-woocommerce.php
msgid "Optional: Add keywords to include in the description"
msgstr "可选：添加要包含在描述中的关键词"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Output Language"
msgstr "输出语言"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Permission denied."
msgstr "权限不足。"

#: includes/class-aipdg-woocommerce.php
msgid "Please configure your API key first."
msgstr "请先配置您的 API 密钥。"

#: ai-product-desc-generator.php
msgid "Please configure your API key in settings."
msgstr "请在设置中配置您的 API 密钥。"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Please enter API key"
msgstr "请输入 API 密钥"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Pro: 8+ styles"
msgstr "Pro：支持 8+ 种风格"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Pro: 9+ languages"
msgstr "Pro：支持 9+ 种语言"

#: includes/class-aipdg-ajax.php
msgid "Product not found."
msgstr "未找到产品。"

#: includes/class-aipdg-core.php
msgid "Professional"
msgstr "专业"

#: includes/class-aipdg-ajax.php
msgid "Security check failed."
msgstr "安全检查失败。"

# AJAX 相关
#: includes/class-aipdg-ajax.php
msgid "Security check failed. Please refresh the page and try again."
msgstr "安全检查失败，请刷新页面后重试。"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Select your AI service provider."
msgstr "选择您的 AI 服务提供商。"

#: includes/class-aipdg-hooks.php
msgid "SEO analysis & scoring"
msgstr "SEO 分析与评分"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "SEO Optimization"
msgstr "SEO 优化"

#: includes/class-aipdg-core.php
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: includes/class-aipdg-core.php
msgid "Short (150 chars)"
msgstr "简短 (150字符)"

#: includes/class-aipdg-woocommerce.php
msgid "Short description"
msgstr "简短描述"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Testing..."
msgstr "测试中..."

#: includes/class-aipdg-hooks.php
msgid "Unlimited generations"
msgstr "无限次生成"

# 升级提示
#: includes/class-aipdg-upgrade.php
msgid "Unlock All Features with Pro"
msgstr "升级 Pro 解锁全部功能"

#: includes/class-aipdg-upgrade.php
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升级到 Pro"

#: includes/class-aipdg-upgrade.php
msgid "Upgrade to Pro - $95.88/year"
msgstr "升级到 Pro - $95.88/年"

#: includes/class-aipdg-upgrade.php
msgid "Upgrade to Pro for unlimited generations"
msgstr "升级到 Pro 版可无限使用"

#: ai-product-desc-generator.php
msgid "Usage: %1$d / %2$d this month"
msgstr "使用量：本月 %1$d / %2$d"

#: ai-product-desc-generator.php
msgid ""
"WooCommerce is required for full functionality. Some features may be limited."
msgstr "需要 WooCommerce 才能使用完整功能。部分功能可能受限。"

#: includes/class-aipdg-admin.php
msgid "Writing Style"
msgstr "写作风格"

#: includes/class-aipdg-ajax.php
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "您没有执行此操作的权限。"

#: includes/class-aipdg-upgrade.php
msgid "You have only %d generations remaining this month."
msgstr "本月仅剩 %d 次生成机会。"

#: includes/class-aipdg-upgrade.php
msgid "You have reached your monthly generation limit."
msgstr "您已达到本月生成限额。"
